你一句簡單的問好

我掀起反覆的煩惱

Agger

Oh no no no